7.21陶輝應該好頭痕

你地仲未決定到721去邊，咁我點佈防呀？點設水馬點拆欄杆點練戰術呀？

612包圍警總，71金紫荊升黑旗，同埋714新城市衝突話比我地知，警察既應變能力其實係好低，如果示威者突然改變目標，警察係完全唔識守，唔好話反攻添。

相反如果佢明知到你一定攻邊度，佢係一定守到。

既然係咁我地就出左黎先，去邊到時先決定，BE WATER MY FRIEND

如果突然走返去尖沙咀/旺角 咁點算好呀

眼睛痕癢，皮膚痕癢，頭髮痕癢，屎忽痕癢

遊行中環完，但無人話唔俾大家返去銅鑼灣

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

西環

再加上我由細到大日日朝頭早都玩過山車,，晏晝又玩海盜船，亦都會朝頭早玩海盜船，晏晝先玩過山車，黃昏再玩多次海盜船都試過呀！我話你聽丫，所以我成日都同啲後生仔講，要成功唔好諗住一步登天。

去西環碼頭打個卡，去西營盤食個咸蛋黃多士

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

未到佢話事 沙田都出到警司

呢樣真 一來而家大家未訂好路線
佢地應而家會預計幾個位

到時彈出彈入都夠佢地頭痕

集中721

香港人加油！

721 光復大圍

鎖港

其實佢地assemble得好慢

陶：咁你地後日會去邊嫁？
巴絲眾：唔知嫁 過左聽日先知嫁嘛

去屯門好d

過晒海......過橋抽板啦

因為唔係現場指揮官就做到決定，要由下面一層層報上去，上面決定出幾多人，又要做環境評估，又要最壞情況預測，報到比林鄭。決定到之後，個情況又變左，又要loop過

屌，推啊，一大班3毛洗走721 post

Be Water

鳩鐵送中站啊

唔係沙頭角中英街咩

幫手推721post

邊度有圍欄就去邊度

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

WHO

推

TG 有傳殺入元朗同牛屎飛玩包剪揼

應該係鄧炳強頭痕至啱

將軍澳

去邊都得

經西隧行返屋企
去中聯辦又得

屌，過左港島再算

玩應變邊夠打開機既連登仔黎...
作地合我地散，佢地散我地集中一點

講得好
班警犬真係弱智架 唔好以為佢地好識兵法

721721

除左圍堵仲識乜

又話去尖沙嘴行街

3HK

參觀下高鐵站

我去邊撚到都得
你點防

組隊去西貢食海鮮啦

九龍啦

721出黎遊行

去邊都好，最緊要連登無熄燈

去西貢食海鮮

旺角麻麻地 尖沙咀可以考慮

度度都想去 邊度冇人咪去邊度囉

老豆搵仔台好似搵左Dover地址架喎

佢地次次都用修改器，邊似連登仔屢敗屢試

ppp

等我一推

不被捕 不受傷 不流血
仲要不致命

兵法黎嘅

陶生，我都唔知去邊
到時自己諗啦

只要係即興活動
班狗就步署唔到
睇第一次圍警總就知

又去沙田行街？
不過有d遠

同地鐵司機哥哥好似好過火車？

[member]查實好多人到而家都搞唔清#haha#dog[/member]

721

Be water

頭髮痕癢

去返新城市啦

多線齊爆遍地開花

幾索應該幾淫
想屌

721見

push

Push

be water

走去小西灣d 左校大本營

如果大家遊行完一齊買飛去書展睇書
咁係咪又要人地提早收檔？

不要太樂觀，要謹慎行事

721 721

Be water

721

直入元朗食b仔

Be water my friend

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

啓德又得 沙中綫又得
舊立會得 禮賓府都得
最重要係我搭車走得

長州賓客人數多

幫手推

陶叔叔要睇下自己個BC仲有無效先

新城市果單好明顯係傾過

Hey Rupert Dover u fucking cunt

721 見

陶太

個囡好似樣

我都好想知最後會去邊>"<

行完東再行西之後就突然解散再第度集合

記得share/airdrop 比老友記，
等佢地唔好白行一趟
咁冇陰公

連登愛國愛港，絕不做犯法事

阿虛

你inbox問下佢
人地驚到icon都del埋

肯定會去老銅

可能組隊人妻小隊去西貢保護佢老婆

坐高鐵

我建議去沙頭角

推 講左一個好好嘅point

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

港島遊

其實速龍每次都10個左右衝得好快好前

沙頭角

兵法

Watery！

西咩環?
港大先啦

港咩大
禮ban府呀

唔好搞特首
去金鐘之後中環打卡

九龍

希望在明天

我愛旺角

數字化的確係方便代入戰術討論，但人數唔係重點，重點係果班人會做咩，狗用人數去分佈，係因為狗有小隊化既戰力平衡。但我地呢？即使有兩隊50人，勇武50同和理50可以牽制到既警力就完全兩回事。

如果你問，點先可以有效牽制到警力，好簡單，你對社會做成更大影響，就愈吸引到班狗，而唔係講你危唔危險，因為就算我地再危險都唔會殺傷平民，破壞一般商戶。

舉例：所有勇武去哂佔領中環做據點死守
所有和理去哂旺角堵路，警狗會先處理邊一面？
星期日夜晚既中環同旺角邊個影響力大？
金鐘狗一般做法就係由你佔慢慢部署入夜清場，點解？因為金鐘條路朝早上班時間先有價值，夜晚根本唔急住清你。
旺角點解會玩包圍？點解做唔到金鐘個防線據點效果？因為星期日夜晚既旺角價值高過金鐘多多聲，平民同商店又多。

如果我地身處同一個場所而所有人既戰力規格係一樣，狗先會用人數去評估我地既戰力

如果唔係既話，狗只會以對大眾社會既影響黎評估，而唔係人數

佢而家至少都act緊助理處長喎，點會唔關事。同埋佢隊新界南應變大隊真係好撚fit，打頭肯定係佢哋。

淘輝 率眾妖害人

有冇外國巴打會直接inbox佢地同佢地一家傾下計

買齊裝未呀

升撚左職話之你

衝西九

721港島見

警察除咗贏裝備，最重要係贏部署。陣型都係部署一環。

7.21國際文宣

落雨既話去新城市涼冷氣

Dover: I will block the whole fucking island

721派軍隊全港隨機殺人咪得囉
又唔係冇諗過

好耐冇去流浮山飲早茶啦

無招勝有招

唔好死守 一守就等被圍

香港真係四通八達嫁嘛

有冇人出個交通指南比大家，去到中環唔識路

推啊

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

剛剛買左星期日晚機票，想問香港站機場快線幾耐去到機場？

無野好復
除非大圍個新商場起完啦

推呀

西環 銅鑼灣 仲有邊度好呢

推下

不要太開心，折欄可能係爲方便水車殺入，各位兄弟小心
721見！

而環境評估係便衣狗落場做
因為啲狗認為便衣狗仲係可以埋伏喺環境入面
唔出軍裝就冇人分到狗

旺角就咪啦

環境評估會係陶輝去現場做，所以每次見到佢之後，跟住就好有機會開打

星期日落大頭洗頭唔怕痕

推呀 721見

上次圍唔到西九站
今次有冇得諗

如果示威者突然改變目標，警察係完全唔識守，唔好話反攻添。

由69已經講緊啦，be water/游擊快撚過班狗排狗陣十世啦，佢又要睇地圖又要brief下面，一層一層brief有撚排啦

Be water bro!!!!

吓佢個女嚟? 我以為係啲落後地方探訪果啲小朋友
啲衫好似二手捐贈

seeu721

721港島見!

[非分化理性討論] 721 應唔應該分頭行事 各自上山？

遊行出事方程式:

1 唔知點解次次都係遊行時臨散場前都會有人搞事,
2 警方睇到但唔執法仲要護送隻鬼走, 跟著市民起哄,
3 然後警方放狗亂咬人, 前線就攞遮出嚟擋, 跟住就拆鐵欄佔路起防線,
4 警察就突然間縮埋消失, 過咗一輪就集結重兵出嚟清場, 前線義士捱打
5 最後義士分散撤退時就被分頭追打追擊追捕, 唔知係警察有心定無意, 好彩次次大部分人都走得甩, 下次出嚟又玩過, 周而復始.

直到沙田散水時終於識還手反擊, D警察散仔先識驚, 於是改陣9縮, 玩番佔旺時的人民鬥人民, 咁今次又點拆呢?

我就去書展

條友專玩口炮

啱啊 我行街都係 最鐘意行下朗豪坊又走去西洋菜街 行到TOP又過返去旺中嗰頭 有時仲行埋去太子添

除左太古廣場，太古城，太古坊
其他都有機會.....

遊行完返銅鑼灣

聽講有人話組隊上月球掛banner整連儂牆
點算好又要派撕紙狗出動了？

生命滿希望
前路由毛創

我諗住去屯公搵娜娜

推上熱門 有傳林奠今日會出現喺九展 唔好又放過佢

幫幫手呀手足！！！

細細聲話你聽

唔係火星咩

好似話最終目標係太陽？

封晒成個港島啦戒嚴啦

港島東唔可以有事架

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾

香港人就係咁撚麻煩 又好撚硬頸
所以我一定同大家一樣唔會認輸
721見
香港人加油！

係香港嘅地方唔知幾時就突然好多人
又或者同時多區好多人

沙田開心啲，可以買嘢

記住速龍係無防具！

根本佢哋內部高中低層就唔協調同混亂。好老實，前線班老散平時悠慣，無啦無啦要企喺前線，點會有心幫班高層呀。警察團結？笑撚死人咩...

頭盔
所以落單龍下場會好慘

企前線果班而家係驚多過嬲，因為義士人數一定多過警察

好似話唔攻喇, 直接落老蘭慶祝階段性勝利

係好撚警驚㖭！睇返714嗰日啲片，啲軍裝、便衣、甚至綠衫個樣都係好驚，特別係被反攻嗰時，啲女綠衫仲要嗌到成隻芝娃娃咁

+1

啱，幫推！

而家既然話唔俾到金鐘
咪游擊週圍走囉
跑晒成嗰港島

721
玩得開心啲

自己攞嚟

好波

香港好多地方都未去過

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

孫子兵法都有教迷惑敵人

睇香討啲雞尾酒暴徒話上水會無差佬
唔知咩意思

希望陶輝企上前線振奮警隊軍心

樓主講得好岩 警犬係需要時間準備同怖防
我地決定唔到地點
班狗就依家交左地點出黎 等你埋黎

大佬呀，你唔好咁黐線啦

三萬對200萬 未打都知無好結果啦

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

有冇片 想睇

我喺Now新聞睇到，你搵返新城市啲片就睇到

想入元朗比人打斷手腳

推

721金鐘見

唔知架 遊行完 我中意行邊食飯買野管到我咩？
睇夠未啊 有牌爛仔

中環名店鳩鳴＋灣仔和理優兩條戰線咪得囉
人夠多拉長戰線＋方便走（可上半山機場東涌）＋中環被人打起上黎夠肉酸＋會合可能性

如果人多 可以去多幾個地方
警察只守到1-2個地方

俾屠輝個老婆分左心

即時戰棋Simulator 2019

所以依家係最好擬N個plan
係咁放煙幕彈
又或者睇自己然後決定邊個plan 最適合

推撚哂d 721 post 上嚟

其實九點行完冇人去金鐘中環，佢可能仲亂，四圍驚

集中推721

721見咗先！

解決方法 逃flight

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

一齊直去元朗提早光復

721新香港

經過見佢地水馬圍住狗屋
心諗把撚咩，狗屋圍唔圍都無分別

如果突然有共識話去西環，唔知D水馬有無腳跟埋去呢

我想去sogo

Pish

7/21兄弟姐妹們 要好好保護自己

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

721 充下血 只有歌